新版挪威克朗紙幣設計都幾靚

50NOK

100NOK

200NOK

500NOK

1000NOK

死圖喎

淨係睇到200個張

kknews

香港啲陰司紙不如畫啲青蟹，金牛落去仲更加有特色

以前瑞獸系列好靚

以前港幣都好靚架

係依家支那設計師先搞到咁核突

follow你好耐, 幾時再講羅馬?
睇你啲文前我仲以為古中國土木工程都好勁, 點知羅馬係超勁

好似$20

like a cinema ticket

好hea

今次香港$50紙幾靚wo，唔係張張都似陰司紙

係100同支銀1000差

是但啦， 總之香港出嘅就鬧。